學民三子判刑︱彭定康批「中國決意將香港鎖手銬」 英國會議員斥寃假錯案

多位英國國會議員和人權組織「香港監察」發表聲明，對針對黃之鋒、林朗彥和周庭的極重判刑，作出譴責。末代港督彭定康也回應指，三人被判監是展示「中國決意將香港鎖上手銬」的嚴肅例證。他期望國際社會能像就12位送中港人事件，向林鄭月娥發出公開信的155位、來自18個國家的國會議員，與港人站在一起。

英國國會議員、自由民主黨（Liberal Democrats）外交事務發言人Layla Moran亦指，他們與羅冠聰、正在流亡的人士站在一起，一起呼籲即時釋放黃之鋒、林朗彥和周庭。她指，將三位「勇敢的年輕人」囚禁完全是「冤假錯案（a total miscarriage of justice）」。

英國上議院議員奧爾頓勛爵（Lord Alton of Liverpool）指出，三位年輕人出色勇敢，理應獲得欣賞和支持，而非囚禁，今次的不公判刑是中國共產黨對香港的駭人專制主義例子，國際社會需要強烈回應。他認為是時候針對北京及其在香港政府的代理人，作出制裁，他批評這班中共的代理人摧毁香港的自由、高度自治、踐踏《中英聯合聲明》的承諾。

英國人權組織「香港監察」（Hong Kong Watch）總監帕德森（Johnny Patterson）則指出，今次的判刑成為日後非法集會判刑的先例，情況極之令人驚恐，認為這是明顯違反和平集會的基本權利。

一日唔制裁D紅官講咩都冇用

香港好黃既大律師公會
市民請相信法庭

撤法官啦

仲黎審袋鼠法庭

當英國上議院議員奧爾頓勛爵話判刑不公`

香港公民黨,大陸喱公會堅持香港法棺專業

公民擋,D100,大陸喱公會仲屌緊香港人唔識野唔尊重香港法棺

香港法棺萬歲萬歲萬萬歲

引用的推文, 只有2k半
要大家幫手回覆, 最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

英國係咪要搞返個BNO Citizenship捷徑

搬新資金到英國200萬4年做英國公民、300萬3年、500萬2年、700萬1年、800萬即時。

批評冇用，要做實質D既野先有效